**Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна**

Деструктуризація - розбиття складної конструкції на прості складові. Вона дозволяє використовувати, якісь окремі значення об`єктів або масивів в змінних для здійснення в подальшому маніпуляцій з ними.


